鬼佬賣廣告已經走火入魔

最後重癲過連登仔

見到preview已經諗起Look at that damage!

That’s a lot of damage.

有隻大星星牌又係好勁
好似係台灣品牌黎

睇到我都想買 好成功

唔洗用紅磨泥封西了

唔使再用紙皮同condom塞水

已經有人實測過,勁係幾勁
不過無廣告入面咁誇張

想買返桶玩下

Stickfabthis is one of the few times where i watch an ad by choice8 months ago (edited)1.8K37

平時D廣告一定「skip it」

Cls後尾個艇真定假啊

我記得佢之前好似賣過隻膠紙又係好撚勁

好想買

搞到想買添

隻老鼠心諗WTF

記得佢又係用架艇黎玩

樓上各位諗清楚先好買，買返嚟冇用就變垃圾

真係有需要先好買，唔平架

it even works underwater!

想買...

堅喎!

睇完真係好想買
有冇人有傳送門 同埋幾錢

但係呢隻產品一定好撚污染地球

架船

搞神馬有test過
好似流料

仆你個街
搞到我全部產品睇左一次

AV新題材

之前鯊魚嗰個痴撚線

明明對我黎講冇用 但睇完好枇買

CLS

that a lot of damage
how about little more

好撚癲

老鼠:

最後隻艇真定假

個呀叔真係腦細嚟

隻雞

隻膠紙好用, 裝修時用來做底層防漏, 不過幾貴下...

I SAW THIS BOAT IN HALF！！！

dry underwater

之前佢有隻膠紙又係好撚勁

幾b好睇

到尾真係笑咗

不自覺地睇晒成個廣告

你就流，外國電視台test過，係work

我記得有條廣告最後搞左架玻璃船出黎
好撚正

臨時就OK 長遠都係要整

睇親依類廣告就會諗起歡姐當自強

我買左桶油就美國集運番
膠紙上carsosell比人呃左個made in china貨我
無9用

做咩封左我道門

同好多防磨損或防層塗層一樣,呢D野一耐就會老化失效同甩.

當批灰用？？？

香港有無門市?我公司唔介意買呢d試新野

唔知一桶要幾多錢?

香港有無得買，有需要

叫flex tape,以前係新填地有得賣

補link

佢啲memes都幾搞笑

呢條友啲廣告已經變咗做meme

可以上ubuy買？

笑撚死

癲過blendtec

雞籠個到係點解

還好掛 融唔到水

雞籠咪變成隻船

擺明你冇睇曬搞神馬條片
佢地最後係test到ok

Amazon flex tap 勁低分

每次最尾都有船

係咪笑片黎架
最尾架船

係囉 大明星都唔睇

次次都整船

睇完想買

I sawed this boat in HALF!

FLEX TAPE!

唔洗用紅毛泥啦咁

how much /kg??

廣告都係誇張左
廣告水桶果度個切口係條狀,TEST喱個係圓形
同水接觸面大就做唔到佢廣告個效果

其實個product要真係好堅先整到架船
不過佢次次件件product都攞嚟整船

Lm

香港有無得賣？

建議睇埋呢兩條片
第二條仲請到個phil黎同佢拍片

當初睇Jontron 笑到仆街
而家已經入哂屋

Lol

佢自己片尾有講

Ching呢啲有名俾你叫flex paste，梗係做小修小補，你老連咁撚大個窿叫人地點補？我
Common sense, 就算你用英泥去補窿你都要有嘢塞住個大窿然後再用英泥去固定.
呢個嘢原理都一樣，只不過係加強版.

勁喎，實際效果真係咁？

[救助]俾flextape封西有冇辦法解決?

SLAP MY NUTS

臨尾啲雞個shot做乜嘢
同隻老鼠一樣冇咗間屋

Ching要練吓英文了

lm

一嘢𣐀落去啲港女個臭閪度
幫佢封咗佢

老鼠:做咩封左我屋企

will it blend大叔返咗嚟

我記得呢個廣告之前係有個膠紙嘅版本，都係好似你條肥佬

隻膠同咩物料唔痴?
佢又話痴到木鐵膠玻璃
後面mold完又可以即刻拎返出來?

其實佢只係要啲網狀嘅嘢
點解用雞籠係冇解

好撚過癮

隻老鼠好似cg

呢個情況要用flex tape

你當鋼筋倒水泥

好撚正
問題可以頂到幾年?

flex seal好癲
另外仲有好多痴線廣告

好多假野
條友可能買左假野試

好好用咁

duck tape

flex seal封屎眼

買過 覺得好貴

早幾年推出嚟可能mythbuster會用佢嚟起船

買返黎整假狗
應該好好用

inside is completely dry!

Americans got talent？

有冇用 我天花板有個位鼓起左
諗住了開個窿用呢個做填料

#29有

係咪真係咁堅先

呢間flex真係好撚成功

Flex your family .com

唔出奇, 條撚樣咁鍾意淘寶

重有段大炮都出埋

如果加個網等佢有少啲gap 會唔會好啲？

批返桶裝灰咪得

好似好正

食洋腸

kids love my nuts

幾多十年前

第一次睇笑到失控

佢整左幾多架船

著名meme

好經典
耐唔耐睇翻

第一次想睇廣告，仲要睇晒

美國佬有錢唔係冇原因

I saw this boat in half!

連登仔有咩咁癲？
個個得把口
啲8號風球走數未？

估到會有slap chop

隻歌先正

其實又ok喎，佢地係咪有商品說明條例？
可以做到咁都想買

唔係講笑，真係勁
長期水入面用，濕住用
一拍落去，壓下佢就得
買返來第一次用完當佢神咁拜
去親老美hardware store一定買返黎